[幾手都好]而家香港仲有無 Google Pixel C (2015) 賣

上過 Google Store 睇但 Out of Stock
上過 睇但直情連 entry 都無
有無巴絲知香港邊度仲有得買一手
或者有無其他替代品
希望有 3GB+ RAM & Keyboard Folio
Android / Chromebook 都可
筆直 5000 樓下

上 Amazon 買？

ebay?